點解沙律咁鬼貴？

想食健康啲 但沙律閒閒地都$50 份量又少 點解幾塊菜都可以賣咁貴？ 有冇邊度有平沙律賣？

自己整 又唔喺難

值得嘅

自己整無出邊咁好食

所以$50包左好食既成份

但喺講真，你要健康食沙律，一定要唔好介意好唔好味！

街買既好大機會加左其他嘢先禁好食

唔係沙律貴
係香港想食得健康啲都會好貴
百佳惠康個啲齋沙律菜起碼30蚊
其他地方計番港紙
10零20蚊有一包
仲要大包過香港賣嘅size

需要彈性問題
知你要健康就比得起錢

正解，好味既沙律一定肥

More

蔬菜個儲存成本高過肉

正解

食水深

我食開30蚊左右

香港地買嘢有底價㗎嘛 個底價就係鋪租

就算賣粒米比你都唔係收你一仙㗎啦

u can 十幾蚊一盒

超市放太耐跟住拎過黎賣

我出一百

你比既價錢係計埋每日收舖要掉晒既菜既成本
新鮮菜唔擺得，肉你急凍雪成年仲食得，所以造成幾條菜都咁貴既現象